文宣轉攻眨低TVB公信力 ! ! ! ! ! !

TVB呢間垃圾抹黑十分鐘已經等於幾日文宣
TVB間中報兩邊，昆鳩人係中立
實際上七三比同報導手法誤導性

文宣方向重點宣傳TVB偏頗報導

眨低TVB新聞公信力

連儂牆 / 大字報廣傳TVB紅底

加推廣其他傳媒 例如有線/NOW/立場

恥與為伍

樓主今日個恥與為伍list呢

沉咗底

tvb而家唔著有logo嘅tvb衫
今日上埋天台影
以後冇螢光衫但拎大大部cam嘅都要舉牌

幫你恥與為伍返上黎

綫呀唔係線

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

岩